頭先係lift內面屌到個廢老想喊

頭先排隊入lift，有件妹妹下嘅呀嬸一入到就係咁按個關門制，搞到我係入關門口時差啲比度門夾親，我一入到 即時屌柒個呀嬸：仆你個臭街 知唔知仲有人入緊，你趕住去死呀？！ 我高個呀嬸兩個頭左右 屌到佢係lift度塊面紅晒想喊想喊咁，我一出lift加多句：咁大個人仲咁冇公德心 食屎多過我食飯

對啲廢老唔駛客氣 佢地犯錯記住要直接屌

正評

呃正評

食屎多過我食飯 屈機

駁唔到

廢老係用黎屌柒 唔係尊重

理應都廢老拳打腳踢
往死裡打

理應對廢老拳打腳踢
往死裡打

我㩒你落幅牆，屌到你眼淚流濕成地

屌得好

睇錯屎眼 sor

哇

有冇同理心，可能佢見唔到你呢

大快人心 屌得好

可能真係去死...

應該跟埋佢個層，佢一出夾撚番佢，再屌撚住佢閂門番落去先霸氣

大聲夾惡個啲廢老就大力屌姐
奄春既就咪咁話人啦

裡面如果係兩個大隻佬，樓豬咪又係龜縮
欺負弱智好勁呀

香港就係有你呢啲垃圾先唔識進步

你就真係弱智 主題重心都get錯

實質係樓豬比廢老搞到夾到所以自己想喊

巴打好少搭lift?

樓主正仆街

好慘...冇人理你

道德撚全面進場

屌得好

岩 唔屌佢地仲會當你錯 阻住佢地

有6個大愛膠偷偷留底負皮

可能係廢老藍絲狗呢

巧威威啊

一陣俾你嚇撚死咗，樓主

我都試過冇睇到有人入就㩒左關門
仲要靚女黎

坐巴士地鐵廢老大聲傾計講電話當場屌佢地

原來就係你個仆街仔鬧呀婆既
呀婆我都唔想做人啦

道德撚正垃圾

大隻佬會妹下妹下阻住人?
會亂閘門夾人?

大隻佬一般nice過廢老，係gym room 最冇品就係呀蟬同港女

樓主似係俾廢老夾完心生不忿上嚟開post FF

可能佢急住翻去痾屎 依加食翻曬落肚

棋靈王二世
幾十歲都屌

知唔知佢住邊層

屌啊婆好型 人地唔岩都唔洗屌到人喊啊
利申 不是道德撚

仲以為自己好型 廢青 不過睇佢都係ff多

現實唔出聲企係牆角

喊大晒?
個個廢老都眼淺咪個個都唔洗屌?

支持師兄屌到個阿嬸潮吹

其實可能得你到佢...而家七月...

紋身佬同大隻佬一般都好有禮貌
我果到有個紋身佬
次次同佢搭LIFT佢都係禁住度門自己出最尾
反而D死廢佬廢婆成撚日趕住去死咁
叫佢等埋佢都要關門
屌佢老母

你咁講你做錯野你上司屌到你喊再開post笑尻你眼淺大哂都得？ 做人唔洗去到咁盡

抄登仔又整Clickbait...
垃圾

你既同理心都唔差呀
立志做黑警媚共

屌樓主果啲係咪廢中廢老
而家個阿嬸夾人先喎

有幾盡？
而家D60後俾人駡幾句就要喊
乜咁唔捱得呀

樓主屌阿婆好勁喎

有幾勁

今日有個死廢老入lift企係個lift口禁樓層制
佢又禁極都無反應 唔知係咪死廢老力都無
最慘你無力就入黎先禁啦 搞到我門又山唔到
當堂屌柒佢

好波

口德撚只識吠

型

正皮>上一頁

師兄一定係事業有成既香港青年，本身好有地位。見你成日蒲時事台同開post就知大把本錢抗共

屌撚到個阿嬸前爆後爆

粗重野交比你做

屌⋯⋯講起就火撚滾

有次搭地鐵 有個廢老老伯用成個背脊挨住柱，又多人係架車度
忍唔撚住屌佢： 呀先生可唔可以讓返條柱出黎？我捉唔到條柱呀！

佢望左我一眼 即刻收撚左皮

成架車既人好驚訝咁望住我⋯ 心諗 屌佢咪屌佢 洗俾面呀？

往你老母死裡打啊死大陸仔，打撚死你就有

屌得好，d廢老好似生番咁唔屌唔知驚

應該好快有廢老版本
"頭先係lift內屌到個廢青想喊"

廢話唔好講咁多啦
廢物黑警

其實佢可能好急屎呢

試過有次我撳完𨋢跟住有個阿婆行埋嚟一齊等，
跟住𨋢到咗，條友一枝箭衝入去，第一件事就撳關門掣，心諗條八婆無理由唔知我要入掛，我撳𨋢先喎
跟住聽到𨋢外有人叫等埋，個阿婆走去撳多吓關門
諗起頭先佢差啲夾死我就嬲，依家仲要咁撚賤格，我就撳返開門俾人入
𨋢門關咗之後個阿婆就轉身睥住我，望住佢敢怒不敢言個樣真係好爽

btw啲阿婆成日想獨覇部𨋢，係咪想喺入面捽碟？

其實佢係你女朋友個阿媽

你都未入去點知佢係撳閂門掣？

巴打 呢啲笑話鄉土狗都笑唔出啦

唔撚小心㩒錯負評

道理係自己度唔駛驚

ff

推

屌到佢地仆街!

65以上廢老根本連投票資格都冇先啱

係鍵盤幾時都咁威啦

樓主好勁

連登仔三十年後既集體回憶

樓主好波
狙擊廢老 你我有責

毒德撚如同廢老及台狗般垃圾

唔關年紀事
佢依家唔幫人hold lift
後生更加唔會幫人hold lift
讓佢行先都唔hold lift正仆街黎
屌得好

用返佢地舊社會嗰套 夠惡就得

阿毛喺架lift 畀樓主屌

53個廢老偷偷留底負皮

入電梯馬上按關門制,好多年青人都係咁